{Be water}原來冇咗民陣遊行仲有呢個方法哂民氣

就係初選喇

除咗遊行,表現民意嘅方法最直接就係選舉
而初選嘅參與人數正反映支持抗爭嘅民意

遊行集會冇得搞,叫口號舉標語都可能中地雷
呢個係暫時唯一可向國際展示抗爭意志嘅行動

如果初選都冇人,一黎對抗爭士氣有打擊
二黎仲有機會連帶拉低九月投票率
——————————————————
當然,係連登同溫層出po影響力有限
所以大家要盡最後幾日開turbo吹大雞
Airdrop,街頭文宣,傳單,搵kol幫手...
最好搵埋最有號召力嘅民陣幫手呼籲
咁人數就一定有保證

當然,最緊要係唔好自己投完就算
叫埋你身邊嘅家人朋友姨媽姑姐空群而出
淺黃又好港豬又好,只要唔係藍都拉佢出黎投

冇風險,唔洗身水身汗行成日
有效衝擊制度,仲有文宣效果for國際線
唔係咁都唔做阿麻

請以民陣遊行規格宣傳初選

請將地點同投票須知唱到全港都知

豬豬

Pishhhhh

好快

前線巴
聚禾

Primaries!

户户

followed

多謝

呢個標題好唔好?

下個就賣芒果乾

咩都要試下啦

Baby豬

help push

撐救世港豬

文宣組、貼紙師一齊落地宣傳初選

男朋油

撐魏晉仔

我頭先先發覺未fol你
所以成日錯過咗d Tvb po
Now Fol-ed

新名
Me係小朋油

支持港豬巴

注意事項：

要帶 (任何一樣)
1. 住址證明
2. 官方選舉選民通知書
3. 選民登記網站截圖（呢度cap）(最好cap定先)

證明你係嗰區居民/選民

用自己電話去票站scan qr code 喺app投票
票站有少量後備公家機
部分票站有實體票（記得check咗邊個票站有先）

要填
1. 身分證後四位數字（唔包括號內數字）
2. 身分證簽發日期（年月日）
3. 出生日期（日期ONLY）

推初選post
不推移民post

推

正皮上升速度理想

星期五係咪要開”屌哂你地老母”最後衝刺

你成日咁有心都幫我推

到時應該洗地組都會開嘅

點樣投？

1️⃣ 服務站外用電話Scan QR Code
2️⃣ 下載普及投票 4.0 APP (Android機) 或進入投票網站 (IOS 機)
3️⃣ 進入投票程序
4️⃣ 輸入票站編號
5️⃣ 輸入個人資料及投票
6️⃣ 完成後會產生選票嘅 QR code
7️⃣ 行入票站搵工作人員 Scan 你電話上面嘅 QR code
8️⃣ 工作人員會核對你嘅身份
9️⃣ 確認及遞交電子選票
🔟 搞掂

見係你咋，其他人嘅po冇咁上心㗎

tui

訓咗冇睇，有咩候選人？

小朋油溝死姐姐

榮榮

iOS no need to download app then?

一人開一個”屌哂你地老母”

全部同我入來！！三分鐘內要上熱門！！！

pushhhh

Push

？？？我見呢排都係懿妹同油dee接力開

iOS版: 稍後公佈

唉

你幾時開po

假民主投票冇得揀初選

推呀

虎兔巴

我....

己起出真名：傅森漢

Jeng

睇完仲有好多問題望呢度

1. 睇完發現冇自己選區
投票跟番立法會分區就得 新東/新西/九東/九西/港島
區議會分區唔使理
例子：屯門人去新西任何一個票站投都得，唔一定喺屯門投

2. 地址證明
cap選民登記網都得架

3. 咩app投
去到票站scan qr code下載個app就得
【An機可以down定先
初選投票 app 《普及投票 4.0》 (Andriod版)
Google Play: 】

4. 票站開放時間
大部分9am-9pm 但有個別票站會有唔同

5. 投幾多票
地區一票+超區一票
前提當然係非功能組別選民啦

6. 有Google map喇

禾唔值得你對禾咁好
我唯有以身相許報答你

Me都想

梨搶左戶B

溫馨提示
1. 提早cap定選民登記冊
你知啦 個網係政府嘢嚟架嘛

2. 搵多一兩個附近票站做後備
以防萬一 太多人 或者有咩突發事

3. 小心on9限聚令
票站太多人 就行開少少等啦

4. 其實...我地係去搵區議員教我地用電話

5. 記得拉埋啲姨媽姑姐三姑六婆去啊

Please pin this. Thanks!

戶戶到處留情

你果D夠曬詳細啦
根本就係Bible

等緊你個0的突破

呢個po三分鐘內上唔到熱門我宣布運動已死

有能力嘅支持下個眾籌

注意：選舉經費所限，每人捐款上限1000元

俾你發現咗，唔好起禾底

想食姐姐

油油好姐姐?

你明明同油dee...

播種機捉佢去非洲耕田

遲啲係咪要出刺客教條

今日電台

對唔字，禾知錯啦

我係吳順超

召喚投票師

仲達兄變懿妹

無錯喇！！

個個都J姐姐 痴線

連登係無絲打

但係果陣時開呢d post嘅樓主，都係愛之心，責之切。

我唔係黎破壞你地
但我又唔想人地黎破壞我地

第三個戶家軍今次係獵戶

咁我想食埋妹妹

姐姐條腳好白

你個名好慘

咁怕醜

原本想遮住個樣睇吓下半身呃唔呃到人，但條裙都係唔掂

咁懿B

辛苦樓主你

知錯師

虎巴

我要50路

3p啦super

期望管理

屌 好on9呀 xx師

你又啱

有得做盡量做

姐姐is ok

推一推

又開始

加虎兔巴 玩4p
人形蜈蚣

其實.....我當時都係其中一個

加入

介紹我媽俾你

初選總人數=國際眼中嘅抗爭陣營人數

推推推

去投票有機會犯國安法

有冇好嘢share

初選要人

小花

你真識玩

Yo

虎兔巴應該玩得好激

諗起都興奮

Push this fuxking up til my last breath

所以呢

真係得

吳婉芳

我都開過 [我宣佈 ......]

但果時真係覺得要全人類盡快del哂d獅鳥片，傳得太快就好易比狗點到相

Cls

推，初選緊要

英英

好呀 豬豬

7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

小英

唔狗咬唔好叫救命

洗地組好多人

唔識咩係初選，只係知道唔識用電話，星期六搵人教我用

push

拼拼

一定
咁多人 可以玩醫護 老師 消防 play

好,我同我老豆講聲

老漢推POST

投左唔代表會贏 但唔投就一定會輸

廖植標 袁寶奎 鍾樂佳 衛秋根

你地玩曬啦

零風險 又合法
Go

點解呀

你地就好啦

Hello!!!

戶戶

油dee真 • 屌你老母

why

有咩問題呢到底

on9師

拼拼埋鏡了

油油重口味

用户師

你可唔可以嘗試解釋一下

諗起以前嗰啲無聊笑話，陸浩昌、鍾定英

please explain

魏晉仔話停留時間都係一個factor

Pish

我唔係好明㗎喎

咩叫唔狗

禾好純情,接受唔到玩咁激

玩埋高官play

開turbo了

語言障礙

法國小寶寶好有耐性

黎月荊 凌潔如 高婉貞 奚錦仙

可否解釋

晒X
曬✓

Pepe

大家Airdrop啦

blocked user出現了

好耐冇見

好耐未咁樣呀

我要叫佢做daddy

唔好咁啦

開住mon碌多兩野就上到熱開

係你開post教我地，點解今日你叫我地唔好投

不如直接喺佢嗰度播歌啦

大選可能投都冇得投
要顯示民意就只能靠初選

無法巴開台

我地這麼近那麼遠

等我用國安法懲治你

原來你炸緊毛

I know

咁英國小寶寶有冇耐性

邊有好耐

由佢地啦

你都有油dee 了

你想講咩阿?

正

咩叫唔狗咬

真

jm9亂世佳人

通常見到我問問題嗰陣時，你都明發生咩事㗎啦

你講咩呀？

講乜呀你

我好耐冇撞過你

今巴

唔

點解我聽唔明嘅

你真識食

狗

識搵一定搵依種

油dee壞過凱婷

咬

伯父唔會介意呀嘛

是但啦，食黃店都係搞港獨，門檻咁低，咪一齊做囉

花心油

曬呀。。

要問下先得

好

呢個50路大家啱唔啱

分開句子答佢

要建國先要有執政意志
要展示執政意志一係武裝奪權
二係政治手段
初選可以搵出有認受性嘅代議士
仲可以代表香港人尋求國際協助
如果認為國際線有用，何不集大家之力送之鋒周庭同聰哥一把刀？
如果想繼續港人抗爭，點解唔為自己手足上彈？

G 持

你認錯人

講還講唔好貼圖

叫

覆下寶寶啦，咁無禮貌嘅

So ?

pp唔要我啦

咁你有咩高見呀

救

原來係拼拼絲，我都扮下熟先

琴日我係度架

命

人

濕咗

呢

西面港女 連登仔最愛

點樣呀

送畀毛毛

Please reply

又認錯 你地個個恰我記性錯喎

做得香港人就係港獨點避都避唔到，仲唔做盡佢啦

點

無法死心 忘掉自私非愛人
還有私心 仍能令你為我牽掛

hello

can u translate into english please

打機攻略
Jeng

anybody here

解

初選

油dee 要熊絲定要50路

711 712

行動post一律推

hi pepe絲

嘅

Fuck

Let's all be nice and not snub each other

但我噚日上咗一陣水就消失咗

唔你老母

我繼續食花生

p

法唔法國香淑嫻好仁....J官唔算藐視法庭架可

小狼

你係咪被狗咬咗？

要搵有老公嘅

死啦掛住覆你唔記得播歌

想fuck佢？

BB 肚屙 嘔奶消化不良

Hey we all miss you

條友有答案未

你可摸耳解釋吓

唔狗

再推

Hong Kong number 1
China number 8964

hi anybody’s here?

三推

慎入

樋屋奇應丸

我一次過食三枝煙
飲三罐啤酒

我預測要遲俾50路了
我唔要再相信人啦

Too stressed
Cant even erect

未呀所以咪不斷問佢囉

佢可能打緊一啲高見出嚟

hi語癌手畜 可以點幫你

乜狗

一次燕子三篤生命

ok

7月11、12，初選見

你啊

阿仙奴又贏了

朋友話唔認同35+ 可以點

you let the dog out

算

pish

諗到點答未

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

樓主pin

一齊過嚟吹水啦

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

有大志

初選不了

公然示愛

如果佢暫時未諗到有咩路行
咁就行住呢條路先

你地戀老咁變態

Sorly sorly 今晚推耐啲

null

不推文

搵「我有老公」啦

Push!

你都拋棄咗我啦欺騙咗我感情

呢首歌好洗腦

G chi

心津推介

鄭若驊 鄭月娥都有老公

做乜打鼓

嘩，粒銷魂墨係眉間

幫推

油油年紀少少就咁識玩

btw,

帶風向人士下回請早

吾系禾，禾油dee

我唔係咁架

可能係國師啊

其實bubble gum都唔錯......個口夠大

Is ok, it is normal

咁後冇人睇到㗎喇

我唔配擁有你
你借得更好
為咗你更好嘅將來，我決定忍痛放手

係咪有聽暴龍哥

仲要好老嘅

杏仁亦要花氣力

721

Be Fire

出嚟解釋下啦master wumao

係中国嘅錯

一齊玩毛毛啦

狗咬唔好叫救命係中国嘅錯

即刻諗起佢

好呀

佢都廢是答hurt咗我

演唱會要開始喇

今次邊個call你呀

民臣恭順綻新榮
錦簇彩華迎安定
行善自有天庇蔭
國富家強萬代興

香火明滅故人容
漁港華燈連天紅
輕舟獨聽城門雨
孤帆遠立破碧空

6孖3孖1出嚟

香港獨立 唯一出路

{Be water}原來冇咗民陣遊行仲有呢個方法哂民氣

#249 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

所以佢哋係我女神
肥媽都係

面相唔好

戶B比人搶走係中国嘅錯

我成日都見到嗰啲諗住帶風向嘅人見到上面咁多留言仲堅持帶風向，所以睇唔過眼囉

估唔到油dee 大個仔就咁花心

覆毛毛

me 人細鬼大

1999恐怖大王末日預言

入去玩啦

即係行開一陣都唔好閂個po

你有好多風要驅咩

琴晚和喎

唱全日愛犯唔犯國歌法？

我今日晏晝個po都有連續不停留言 幾勤力

歌聖

今日好齊人

冇用㗎

頭嗰幾個位置全部都畀我哋佔領曬囉

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #取回強積金 #Twitter BNO「5+1」 #聯繫匯率

畫面real靚

庫仔

被騎師

親，你被黑暴拘捕了嗎？

收得錢就緊係要做嘢啦佢地

罐頭對白

唔狗係狗

齊人師

你哋違反限聚令，一次幾十條友搶頭位

驅定冇壞

Wow

大佬呀

上次見到1001之後竟然仲有人夠膽帶風向

最好笑係冇人畀正皮㗎，就算有人用排序嚟睇成個post都睇唔到啦

連登史上最快爆1001 po

被綁師

琴晚我無睇

星期日果場就有

我都懶理啦

係咪比個po內容嚇親

頭香派

搶頭香啫

佢平時都唔吹水

初選都拉呀
【7.11-12 初選】政府打壓初選 票站義工做好「被拉」準備 冀民主派勿再「嘥票」

成日都係咁樣㗎喎

大家download咗個初選app未

賤男金句

頭你老母要搶頭香係中国嘅錯

佢好似返咗嚟喎

齊人師豬豬手足

你係咪印仔上身

佢都唔應我

佢地好厚面皮

同毛毛講

被上身師

我唔知，我睇唔到，我唔清楚

是靚晚 冰糖燉血燕生命

成日都有，佢哋好似生漏咗個腦咁

不了

所以維穩費越嚟越貴就係咁解囉

有前6收貨了

陸孖叁孖壹

有冇名一次過block曬先

Pushh

屌 抽到咁

吹水推po法係最容易破1001㗎

咁有原則嘅

佢係咪見到有人覆就以為呢度仲有好多人睇緊呀

好味

衰鬼

屌咪又係同一班人，擘大個屎眼睇清楚啦

上面好癲

屌 唔想睇到啲圖呀

唔鳩拗午浩驕狗病

韓國瑜呀

阿寶好衰

係咩

試過超過200㗎

人類咬呢

錦鯉覺得做啲咩先唔犯

油dee我明益你

貓咬呢

你想點姐

成日mon po 參與討論啦

冇可能㗎，以我哋整抽獎system 都淨係用幾個月就得嘅技術，點解做唔到？

豬咬呢

錦鯉有喵膠見

推。初選

yes

推推

做唔到最快

試過兩日內爆5001囉

蛇咬呢

謝

極B

你個post先最癲呀嘛

呢場戲要做好佢先得架嗎

鼠咬呢

呢種行為係用石頭砸自己嘅腳

只要係自己嗰區任何一個服務站都得

例如話你係港島區嘅，無論你去中環定係銅鑼灣都得

什麼是磋損

腦魔咬呢

清楚晒 thanks

記得帶齊嘢呀

......................
呢個真係搞唔掂

咬未

我方強烈要求對方停止如此行為，避免招致萬劫不復的後果

虎咬呢

咬呀

護級種子

對於LV99史萊姆留言的行為，我的回答是：我們敦促LV99史萊姆懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！中國政府和中國人民堅決反對LV99史萊姆留言的行為，中方已就此向LV99史萊姆提出嚴正交涉和強烈抗議。對於LV99史萊姆干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。LV99史萊姆留言是搬起石頭砸自己的腳。LV99史萊姆這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害LV99史萊姆自身的重要利益。

史上最快1001係10分半鐘

I knowbut he is not here

大佬有冇興趣開初選po

邊個po

邊有mon

多謝五毛用經濟打低鄰國

何妖家墳

成日reply埋啲奇怪cm

揸你個頭

如何有效地浪費國庫資源

對此嚴正聲明：我方堅決反對香城溫家寶挑釁LV99史萊姆的行為，中方已就此向香城溫家寶提出嚴正交涉和強烈抗議。 我這樣的香城溫家寶，能和中國相提並論嗎！ 香城溫家寶如果挑釁LV99史萊姆，不僅將損害中方利益，損害中國和香城溫家寶關係，也將嚴重損害香城溫家寶自身的利益。 香城溫家寶有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。

香城溫家寶的圖謀注定失敗。 對於香城溫家寶的錯誤做法，我方方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。 香城溫家寶挑釁LV99史萊姆的舉動嚴重干涉，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，我方堅決反對。 中方正告香城溫家寶，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。

我們奉勸香城溫家寶不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由香城溫家寶承擔。 中方強烈敦促香城溫家寶不得挑釁LV99史萊姆，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。 我們奉勸香城溫家寶有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。

721831101111

頂，嗰個po過咗好耐先見到

push
好多資金用左
請大家真係要投
安全表態

對於LV99史萊姆留言的行為，我的回答是：我們敦促LV99史萊姆懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！中國政府和中國人民堅決反對LV99史萊姆留言的行為，中方已就此向LV99史萊姆提出嚴正交涉和強烈抗議。對於LV99史萊姆干涉中國內政、損害中方利益的行徑，中方必將採取有力措施堅決反制。任何人都不要低估中方維護國家主權、安全、發展利益的堅定決心。LV99史萊姆留言是搬起石頭砸自己的腳。LV99史萊姆這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害LV99史萊姆自身的重要利益。

我要告訴LV99史萊姆一些政客，人貴有自知之明，請他還是趁早反省一下LV99史萊姆自身的問題，放棄偏見和執念，停止喋喋不休的反華聒噪。如果LV99史萊姆一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。LV99史萊姆罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。還是我們經常說的那句話，請LV99史萊姆不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。

對於LV99史萊姆的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。LV99史萊姆留言的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。

中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。LV99史萊姆的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。LV99史萊姆有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。我們奉勸LV99史萊姆有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。

油dee最唔鍾意呢隻

好似有華春瑩版

我方決定對香城溫家寶妥協

品蒽人

無論你點投, 投比邊個

記得

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

Hahahahahahaha

佢哋起碼可以同我哋同聲同氣

我方驚到瀨屎千萬不要打柒我方

熊熊

So true

播歌緩和下氣氛先

屁仔

錢都白費了

玩埋一份

宣傳初選

抌曬落鹹水海填海呀

傑出出土文物系列

I am 屁仔

宵夜完返黎

雞髀

俾你發現咗添

屁仔好cute

茄子

呢排冇見佢

湯叔叔藤條x波板糖play

腦腦姐好有姐姐feel

印咗幾張想去貼 不過全部fd 都話淆底唔貼 得我一個做貼紙師

Long time no see

糖水？

講呢啲
係咪又要po Regina出嚟

有冇啲咩心水推介呀

我屌哂你地老母 係咪唔駛光復香港？

好似好耐無見咁

又要被波台鬧啦

好似冇乜人講得ig連登

放心，You are not alone
貼紙都好低風險啫

我ig都冇乜fd講

照計蘋果同泛民都宣傳喎

打邊爐round2

好似有喺洗地組見到你，但冇傾計
係咪掛住我先

你講

曬

應承我,初選唔係condom

掛

推！要踢走老泛民 連登仔投票率要極高
全體連登仔都要出動

push
全世界出黎投票

啱foul走老嘢

其實我都唔明點解要鬧
呢d連登文化大家當玩膠
但有人認真看待話係情緒勒索

開冷氣打邊爐

已經日日po 唔知有冇人理我

都係

係街度要小心d

商場廁格

你唔係同大佬或天狼絲一樣咩

食花生食得好開心

連登仔全體得2-3萬

pish
投票夠溫和未

的確睇得多咗又覺得好攰嘅

我都有po其他有po嘅frd都係小貓三四隻

呢個初選係咪非正式嫁？
只係比民主派啲人揀邊個正式出選？

正常嘅中國人喺中國真係好少呀

咪係

Pishhh

dj pepe

駁唔到

Abouthai買嘅湯底

Funk好正

點叫你好叫你壞壞絲？

明明我成日參與討論㗎喎

樂天古

佢依句好精景下

三萬票足以左右大局

D初選新聞同po冇乜人理

DJ bobo

我理你

所以我好鍾意睇嗰啲講中國人國民性嘅書

Same here 都唔知佢哋有冇認真睇

係你話姐姐feel㗎喎

我個陣覺得好好笑

應該至少有幾十萬人出黎投

民主派無一個強制到人地參唔參選嘅大台
初選輸咗理論上條友都可以違反承諾照樣選
但係到時無選民會投佢

Twitter有好多不過都係好少

funk jazz

天狼姐係依方面嘅專家

好滾動呀

fine

我幾鍾意做食花生嘅角色

佢今日係咪少咗上水

果個係婆婆feel

我要姐姐

隨口噏咋喎

一定要出黎投票

咁你幫我地打氣

咪住 連登點止得兩三萬人呀
你個會員號碼都二十幾萬啦
當部分人有分身 起碼都有十萬人呀嘛？

七一之前都係咁

city pop again

你哋唔R我吹水我冇嘢講㗎

禾刀系

以前有套戲叫人細鬼壞 好好睇

係呀

冇所謂，佢哋叫我腦腦

你啲百聽不厭嘅推薦好正

姐姐

咕咕

多謝介紹

腦腦

可能之前71日日po，個個已經mute晒我

你哋姣姣淫

有冇睇過

啱啊

不過根本就成個民族出咗問題

你想笑佢定讚佢呀

你d老歌

大佬寶要喺度主持大局㗎喎

好掛住佢
我知你見到㗎

泥刀系

5P台

你有睇過

讚啦推post 能手

死啦，我keep住日日po，可能佢哋都mute咗我

Bro

我覺得呢個同Eva 版各有千秋

醉曖pepe

Me 2

個個都驅風

食花生幾好

大佬係極速巴

我知呢套戲，但冇睇

我係MK 住人

會長期上黎睇嘅應該得幾萬?

我係妹妹

有

劣根性

細細過好鍾意睇

派大星版

應該個日全港排長龍啦

D youtuber,kol都冇乜幫手呼籲

我唔使驅風

我要姐姐

好好睇
一開頭 最好戴一戴耳機

係啦妹妹

我係屁屁弟弟

個垃圾醬缸文化

七一好似又係咁

唯愛用户

應該冇咁少掛

投票投票投票

Patrick

He is so retarded

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510 71

我要開po為連登平反

但禾吾系姐姐

痴咗線呀

拉埋班fd去

快d睇一睇

屁仔得意啲

播下spongebob music 先

我都係幾得意，細個睇成日傻笑

想科勞你

撐推

係咩

頂啦

咩名來

瞓啦 早抖

腦腦妹

再見啦

幫手推

想科勞

我覺得都多人睇，但多數都做CD ROM啫
呼籲下大家多啲俾正負皮同推post

我又多個花名啦

Pishh

早唞

係

以前唔明佢地做d咩
依家明哂

捱

snoppy

大台寶

屁仔，我個新花名

虎巴

由大師變弟弟

幾正

播下心水歌啦

禾系哥哥

Pishhhh

得閒又要重溫下

屁 仔

投票

哂 waste 簡
曬 show off 正
?

佢係大台嚟

腦腦巴

天狼姐，我dee dee 嚟㗎咋

腦腦哥

做咩喊

可能要多返d好笑po先引到人返黎

個陣個個禮拜都有新野

又屁絲又屁仔又屁妖，我雌雄同體

成件事好ironic囉

我全部都要

Nice

又屈

屁憎

The last Samurai

唔洗尾

歡迎大家follow我

僧

呢個po一定要上熱門

你不嬲都咁尾機

pin??

做咩咁傷心

依家都唔使睇依啲啦

冇面見人

憎與僧行

Gogogogo

今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票
今個星期六日出嚟投票

我地都掛住你

啲人都屌你個哂

咁你想睇乜呀

係熱門中游

憎行

放棄

一直誤會錯

但啲膠po會上晒熱門

叫埋姨媽姑姐親朋戚友
投完去黃店tour

玩多次釋法

唔明??

臨瞓前一推

男朋友成日扮瞓之後上連登同人吹水

係咪你，認咗佢啦

想問下收唔到確認信係咪等於冇權投票?
我記得之前check左係話有登記

下.....

穿越憎行，踏上僧道，是為善也

想問下係咪收唔到確認信就等於冇權投今次票?

鬥黃po光速熱門

你明嘅

冤枉呀

屌你粒字「哂」

我喺到

又變返大師

初選唔洗確認信阿
身分證,住址證明,down個app就搞掂

五十路邊個女優呀

首先，善用推文功能

只要check 到有資格就有權投票啦

彼彼

我尋日見到都諗緊會唔會係寶家軍
我地成日深夜吹水推po

好多正嘢睇

感情台都成班人吹水啦

係咪應該係曬

成日急住出po好多錯字

叫咗我咁耐腦絲

笑咗

太好了

Lm

點解你今日仲未話要瞓嘅

唔似？

上面有幾個人屌你，但冇人理

訓啦大家

依家講

要訓啦，早抖啦各位

早唞啦熊b

以為係浪費個嘥

我聽開個d歌你地應該唔會聽

屌
早唞啦

36D

bye bye

正字戶警出場

早抖屁屁

你估吓

88

樓上啲人講㗎

我睇唔到,頭先去咗食野

日文歌啫

88 snoopy

個po樓主話唔係P牌喎
P牌洗脫嫌疑先

我地幾時變感情台

So sweet

Night bobo

你見唔到

過咗耐仲想食花生

早抖啦戶絲

咁耐

唔熟

早抖啦油dee 哥

成日都鼠去食嘢

早唞熊熊

早唞屁仔

日口扌斗
十

攰啦，要瞓啦

Bye bye pepe哥

見唔到

但好好奇

你咁早

Night 天狼姐

我話你

早唞啦腦腦哥/姐

我啊

今日無7月9日旁聽師po

P牌第一次有著數

[至少27名手足上庭！] 7月9號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

算啦，你都唔會早嘅

唔似

做咩事

真係唔似

聽日又去食zeppelin

喂呀，我都想去食，好掛住個芝士

search 錯一個字就搵唔到

[暴大校友要人] 登記出席投票

最後召集： 10/7 5pm 前要登記

我都係純良巴，同你一樣

一定要出去投票

Ok 純良嘅好男人

Have ar

[至少27名手足上庭！] 7月9號法庭聲援（懇請大家抽空出席）https://lih.kg/2099888- 分享自 LIHKG 討論區

黎灣仔搵禾,禾請你吃

你follow樓豬啦，佢日日出

我都好純架

咁公然約me

少女心户户

Hi 伐

你唔似喎

少女心

啱啱撳咗入去睇，啲po好得意

好cute

隻嘢好得意 天然呆

小女心伐伐

Doro doro doro

好似你地咋傻果時嘅樣

Kururu式LGirorokukuku

雨狗
舊登好出名個d傻仔黎

日本啲麻雀都好cute

佢哋瞓覺會拖手
費事瞓醒失散
可愛到癲

吓邊個咋傻

Pushhhh

Oushhhhh

唔明

呢個係咪中國人食到線鼠疫嘅土撥鼠

Kururu式撚Girorokukuku

游過黎同我行街街

通常Giroro都係唔明

怎麼可以吃鼠鼠

耶，人哋怕醜呀

腦絲

通常giroro都係做白老鼠

一齊戒連登

認命 把 啦 Giroro 伍長

你哋又公然放閃

我去灣仔都係食麵匠風龍 / burger home

雨果小子<—-見到個名有d印象

咁同你放

今日咁遲嘅

你同樓上係咪朋友嚟

認錯人

又出現

咁你個最佳女朋友呢

輕輕一推

處處留情戶你已經傷咗我嘅心

kukuku

藍匠風龍好好味

Burger home未食過,聽晚可以去試

俾人掟去非洲

請me食咖喱

召喚油dee

而家睇返飛輪海覺得好騎呢

<—油dee專用

係，但以前成日睇

覺得佢個樣好好笑

Push，嚴重宣傳不足。要用盡任何方法

睇台劇

想食咗你

咖喱是我的

投撚硬

夠樣衰,同pepe一樣

Me:

油dee:

又嚟

呢種樣衰好得意

好想食烘底嘅蛋治

100分

好餓呀

瞓醒就唔餓

我信你㗎

初選宣傳不足，快閃文宣開花

餓住瞓唔著

你都揀返隻

Pepe:

Hi 豬

試下打個飛機

點解

極速巴一定係呢個:

好高傲

灌水

Pepe成日用呢個㗎喎

初選冇中學生份

到18 歲第一時間 登記

你夠歲數未

請d嚟食

合法巴

Sad

咁夜食嘢，第二朝瞓醒會水腫

去文宣

宣傳自己鐘意嘅候選人

初選宣傳不足，快閃文宣開花

又mon post

好恐怖 好核突
<-me專用

唔怕天生麗質

咁啱啫

hi 白卡佬開turbo please
初選宣傳不足，快閃文宣開花

戶c

靚女受唔受cow

唔是c

你咁花心

下次search下

我夠，但好多走得更前、更關心香港嘅中學生冇得參與最後一次選舉/初選

係你的孩子不是你的孩子

香港冇下屆

係，對唔住，係我錯

初選都要夠歲數先投得

係咪好慘㗎

明天你開po 平權我推

講怪獸家長

而家先得閒.

開turbo咁訓唔使訓盡力喇

你去揾救世巴啦

會唔會喊㗎催淚嘢唔敢睇

<—表面的你

<—內心的你

幾忙都幫佢推po，你好好人

佢唔要禾

都幾奇幻同科幻下

同時又黑暗

<—表面的me

<—內心的me

你哋唔係一齊去食熱狗咩

好try try佢

不過Netflix 之下嘅黑鏡冇咁精彩

覺得黑鏡集集都幾飄忽所以睇咗幾集冇睇

我覺得佢冇咗嗰種英劇嘅feel囉

我游唔到過去

英劇係咩feel

好似好有深度，發人深省呀，唔係咁商業化囉

I see

你的內心在抗議

可能太主觀

唔係嘅，英劇同美劇係有啲唔同
不過講唔出

我覺得係因為英國係bbc主導，而美國係畀商業電視台主導

所以兩種電視文化唔同啩

衰佬,偷食仲要唱禾

你到底係咪住深圳

你有油dee

呢到啲關係好複雜

我喺台灣

勁嘢

如果香港電視文化係香港電台主導，咁節目應該高質好多

冇

好rich

帶我去

不過定位唔同囉港台可以做非商業性質嘅節目eg沒有牆的世界
其他商業電視台有競爭先有進步嘅

唔
洗
旨
意
走

帶我走 到遙遠的以後

但係要良性競爭，而唔係一台獨大嗰種惡性競爭囉

發惡夢

唔好賴低禾

係

望返真係幾有壓迫感

好似人地逃走緊
有人喺後面講 你唔使旨意走
都幾恐怖

我哋一齊遠走高飛啦

呢隻野同最近777個電視廣告有d異曲同工之妙
我個fd睇完話佢入面應該全部都係靈件

冇睇電視
咩廣告

好,聽日3pm灣仔修頓等

黨安法個宣傳片

全po人一齊喺嗰到捕你

Ready

咁好似有睇過

沒有他 很想去捕捉他

推到一路置頂

臨時甩底,撚狗

捉

Feel唔feel到d齒輪轉緊

唔知有冇人捕呢

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

咁得閒去陪david仔和你lunch啦

見到佢個樣都即刻轉台

你哋班人唔出現

我都冇辦法對住佢食飯

佢好堅持

正常嘅

好佩服佢嘅毅力

不過佢d活動真係冇乜宣傳

叫佢上連登開po

諗起啲嘢

支持 堅持 唔好放棄

早晨咕咕

全民airdrop

【初選】唔知邊度投票？自動幫你搵最近票站

撐初選

食飯未

未

快食食完食藥

慢慢嚟唔使急

投票app係當日去到先有得下載?

An機可以down定先

小寶寶食mummum

唔食

push push push

Gchi

李伯盧巴打

點解冇人 download㗎😭

7月11-12日立法會初選，全香港有超過250個投票服務點，5個直選選區的選民可以在本區的投票服務點電子投票。

選民記得要自備 Android 或者 iPhone，iPad 手機/平板，身份證及住址證明去投票服務點投票。Android手機用戶可以預先下載 mobile app, iPhone 用戶就要當日去到投票服務點才可以投票，然而兩者均需要到服務點完成驗證程序。

<普及投票 4.0 mobile app>
[Android 版本]

Down定先

冇人宣傳
今日開po叫人down

711 712
迫爆票站

啜啜

【民主派初選🗳】超級懶人包

🗓 日期：2020年7月11-12日 (六&日)
🕘 時間：9am-9pm
📍票站：
‼️重要：只可在所屬大選區投票（例：新界東選民可在新界東區內*任何*票站投票，但不得在港島投）
✅必備：身份證、住址證明/ 舊選舉投票通知/ 選民登記網頁選民登記截圖、智能電話(如有) *Android 機用戶可先下載投票程式

⭐️ 各區目標及論壇傳送門⭐️

港島區(目標4️⃣席)：
九龍東(目標3️⃣席)：
九龍西(目標4️⃣席)：
新界東(目標6️⃣席):
新界西(目標6️⃣席)：
超區(目標3️⃣席)：
衞生服務界 (目標1️⃣席) *只限衞生服務界功能組別選民:

救世港豬巴
我有follow你，你開d post好好阿

推呢d正經post la

大家快啲去 down 定呢個 app 去投票
#普及投票 4.0 #初選

Android

普及投票 4.0

==============

iphone如果上唔切架就會連去網站度投

===============

投票須知及流程

===============

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

初選電台

黎緊 72 個鐘，可唔可以一齊推初選 POST

thx push already
香城巴

一齊吹水冇咁悶

成個連登都係垃圾posts/五毛posts

入去樹巴嗰po 吹

大家快啲去 down 定呢個 app 去投票
#普及投票 4.0 #初選

Android

普及投票 4.0

==============

iphone如果上唔切架就會連去網站度投

===============

投票須知及流程

===============

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

==============

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭